好想送首原創歌畀呢刻感到心痛無力嘅你 歌名：《同夢》

做咗CD room好幾年，終於第一次開post（唔知會唔會仲有P牌呢）
30號晚知道有第三位手足離開咗我哋，我知大家都好心痛，好無力
但我哋唔可以畀無力感打低，所以當晚發夢漏夜寫咗首呢首歌，初衷係希望鼓勵每一個身邊人，情緒係需要出口，而我相信，音樂係有healing嘅作用。
運動瞬息萬變，經歷完71，而今正值文宣戰嘅重要時期，希望大家堅持落去，
同行路中，我哋絕不孤單。

錄音同剪片技術都不佳，製作可能相對粗糙，但仍希望可以畀到手足們苦中一點甜。
我哋一齊繼續努力，繼續發夢。

* 圖片都喺網上搵到，補返credit畀片中影像嘅製作者／拍攝者

《同夢》
歌詞：
眼前雖路遠
共坐這渡船
傘下齊守家園
決心撐起未了願

怕迷失絕處
是你擋風雨
正義始終不渝
喚醒香江莫再不語

「原諒我 無力左右
困境難見出口」
全賴你定會終得自由 / 全力撐著會終得自由
夢境不朽

同心 醒覺從無雙
挽救這土壤
無視派別鬥爭 堅守價值 唱頌真理最響
殤 傷心也許步伐停下 卻尚未退讓
這一仗 雖很長
讓高牆 終傾倒 吃敗仗

我無野講

巴打好有心

其實我地都應該整番張songlist 去回憶番呢個月

如果spotify 有類似public list 就更好